有冇人睇過「我的奮鬥」？

對比返香港
猶太人=支那蝗
斯拉夫人=蝻亞人
小資產階級=離地中產
真係fit哂

啱啱買左

個結局最後有無講到佢成唔成功cut到有線？

香港人必睇嘅書

五毛Romanov

究竟依隻蠢撚過鳩屎嘅五毛 Romanov 幾時仆街死

普遍港柒係唔會接觸本書

游b